---
title: Woensdag studi0dag
date: 2018-04-25
---

### Maandag 25/04/18

We zijn een beetje gaan brainstormen over de resultaten, en kwamen eigenlijk al 
vrij snel op verschillende concept ideeen. Het is geen tastbaar concept. 
Maar kwam op het idee om juist iets meer met een evenement achtig iets te gaan 
doen. We moeten nog verder brainstormen om te kunnen divergeren en confergeren. 
We hebben daarom feedback aan bob gevraagt om wat insteek van een andere 
denkwijze te horen. Hier hadden we wel wat aan en zijn dus verder gegaan om 
via creatieve technieken ons concept te 'perfectioneren'